真係要珍惜生命咁多位 特別係年青人 我哋仲有好多嘢未試過 唔值得 真係唔值得

烈士 希望你可以安息